燈塔幾時搵林鄭教英文？

搵個林作托咩，識搵緊係搵林鄭啦
我做佢第一個學生

搵你個名教啦

阿久津x林鄭

我只教日校

燈塔有YY LAM, 唔駛再搵其他人教英文啦

林鄭教我實狗衝

你有資格上佢堂咩

係都葉劉啦，英文好到出書喎🤣

葉劉太老，教得幾多年